恆生指數 29,963.24 (-0.02)

0.02 / 29963.26 = 0.0000667%

呢個波幅有冇可能會打破最細紀錄?

condom咁薄

歷史單日最小跌幅：0.02點、0.00009422%，於2013年6月18日出現，當日收市報21,225.88點。

整個星期都差不多